講真請得病假就預咗比其他同事串架啦

你就有得係屋企「休息」
難為其他同事要做埋你果份呀

仲有你家下係咪抑鬱症呀
串下都唔得 你唔好打工啦

依家你班連登仔仲要玩到咁大 你地就玩得開心啦
請病假條友就真係唔洗旨意有得繼續係呢行撈

請善用起底功能

收嗲啦

你呢世都唔好病呀
一係就呢世都唔好返工

Blocked, see u

乜你公司咁撚weak
一team人冇左一個其他人會做到仆街
你老細係咪應該檢討下

波台狗，不意外

唔抵得你都可以放假
定你奴性太重？

😂👍🏻

成間公司一齊病咪得